下星期上深圳食海底撈，有咩攻略

上次食過d鴨舌好正

返深圳啦你

魚

食下野姐

寫定遺囑

蕃茄湯底必叫 再搭一個辣湯底
我覺得叫鴛鴦已經好夠
叫四格太多顧唔切 唔知你明唔明我講乜

留名

唔好落返嚟

食完去附近幾間鬆一鬆

指明要地溝油， 萬年油
會入味d

雜菌先最正

準備入院

瘋狂叫師傅黎拉麵

類似車仔麵嘅野？

要濃湯底=食化學野

啲面係咁拖地

帶定兩盒「瀉停封」,係關口瀨屎就唔好

早排特登上去食蕃茄湯
成班fd都話 難食到仆街 又唔抵食
都唔知點解人人話正

食過一次，唔明有咩好食

辦定身後事
化學湯底

買定保險 受益人寫你老竇老母
死左可以有筆錢留俾佢地用 算係盡左孝道

食辣就叫四川 唔得就叫蕃茄

蕃茄湯底正
佢d牛豬羊都唔錯
刀削麵可以唔洗嗌 如果想睇師傅出嚟即刻片嘅話先叫啦 不過真係好普通

啲味怪怪地唔識形容 臨走個店員送多3包蕃茄湯底比我依家都唔知扔唔扔好

帶定去都得